四白武士 再加上大成交量 熊軍今鋪真係要走！！！！

今日升到去250天到破唔到位 預料中事
但今日破唔到聽日都破撚硬

再加上今次收貨既唔好普通投行 而係國家隊

如非必要 佢地都唔會放番d貨出黎所以呢幾日做出黎既底係硬到一個點

所以咁多位熊軍真係要睇路

牛左點算

笑死我啦

聽日會跌

All in熊！

唔好燈 收手啦

咁夜先開post

除非今次有大獲野要逼撚到中國係股市拎錢出黎

唔係真係有撚排升

燈上去再燈返落黎

放左7500未呀?

收到大DoDo既指示了

麵仔確認升市

仆街喇！！！

俾你咁燈 睇怕聽日照升 但星期一跌到仆街

跌既啦⋯

今日升到個人痴痴地

逼自己冷靜d 再分析番

得出呢個結論

你老.......

屌今日入左貨呀

又有咩高見呀

連登黑色警告 麵仔確認升市

屌你又出圖

想燈自己d熊？

....

遲啲公司non pay 要跟你揾食啦 多多指教

大dodo

點解麵仔咁鍾意用呢個APP

屌，我買跌，你又買跌
我買升，你又買升

4個白武士姐
咁咪搵返5個黑武士用原力屌穿佢囉

aastock 唔係用咩

牛過

你根本就係大戶黎，日日係度撚連登啲老散。

麵仔聽日可唔可以收市前分析埋星期一

又黎

老母麵燈唔到升災嘅 牛軍表示未驚過

屌又燈

夜期跌緊

收市前data未完整好難分析得準確

熊熊哈

不嬲都跌緊啦 唔關我事

但又話會升

出咩圖阿

大成交量係咪代表大戶麵已經派曬貨?

因航？

連燈巴菲特暗黑版

聽日不問價掃熊，多謝麵仔

一陣美股開市就升番啦

同意，國家隊唔俾沽貨，上證升
美國牛三，又升
港女100%升

投降清倉

啲熊仔有救喇

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

ok熊得

又玩跳樓機

熊軍必勝

我今年d運番番黎

請咁多位清信我

唔好再熊啦

熊得

有圖 冇感嘆號=1000% drop得

聽日入7500

清係咪隻7500挾爆咗

收到大dodo
聽日可以加倉7500

賺咗咁多，點都要嘔番啲出嚟貢獻國家

麵爺今次應該真係岩
淡友真係睇路

我都覺我分析好到位

樓主屌你 我牛左

靜靜地...... 屌

屌你老味 做咪鳩燈美股吖 重倉㗎 屌你

你燈還燈 做咪鳩燈埋我

阿媽麵哥，借問聲你嘅實際操作係點？放撚咗7500未？

陰燭黎呀

終於等到大dodo加持

重熊

追唔切熊啊屌你

屌你老母咪撚燈啦

今日仲係度問麵麵放咗7500未嘅 你即刻出去追返曬麵麵嘅post

唔係

屌！又燈，仲要收市先出，勁仆街

7.11放

走唔走得切張牛呢

今晚重倉咗7500 而家輕鬆晒

resign跟麵神搵食

個兩個黃色圈

。。。

做淡慘過做雞

好耐無見麵神畫圖啦

仆街 要走啦

入定錢買7500

明日

清倉

即刻熊你老母

移唔移到民靠呢次

股災啦 正

麵神出圖代表乜?

股災啊

B仔 今晚11點 你會做d乜

白事當紅事做，驚鳩

放左7500未先

多謝麵仔
熊倉過夜

乜都唔理嘅話,回抽掂250MA係大舉熊嘅形態啵.

多謝麵神
利申熊

all in 牛

跟麵神揾食係皇道

但佢大成交量到咁 點會跌番落去

哇屌，麵仔做好啊，快走啊！！！

All IN 熊

牛軍

麵仔！

今朝先入牛
咁快趕我扯

口罩買唔到，廁紙搶唔到，啲熊又打埋靶，遲啲點樣放 no pay leave

搵位沽喇

面神啟示，邊個入貨邊個死，
走都走唔切

好彩我d熊未走哂

唔知點解媽咪你出post就好想笑

7500

drop to zero

美期急跌喇仆街

終於熊得

我都係non pay 吖屌

根本就牛三 大升 大成交
一齊做好

麵神畫圖

沽唔切

掂呀 收市前入熊 聽朝gel定頭

多謝面神

不如你收手啦
我好亂呀

日跌千點準備

點解你地唔撚信我

我信

因為啱啱買股票嗰陣跟你入咗小米

睇出麵神好比心機畫圖指導眾生
D熊都走晒去打巴
咁應唔應該去買牛

以前D野唔好提OK?

多謝你地

去盡啦

美股都開始跌了

參考番HSI VIX處於高水平 恆指RSI剛剛上到近50 幾日前或者屬於恐慌性拋售 加上疫情輿論兩極化 一邊有人講事實 一邊網軍洗版唱好讚國家 加上有新藥轉移視線 我估計未來幾日都會有大陸股票出現超買 同埋有較大市場波動性 參考番今日大升股票 大多數RSI都高過50或者接近50 反映市場係有大量資金回流 多受美股升市影響 有鑒於大多數恆指成份股都係大陸股 而中美大行都熱門投資中國股票 相信升勢會受美市直接影響 我覺得或者要等到下季大陸gdp美國非農出數據先會有明確定位
如果美市今晚仆街聽日港股應該都仆街

牛三呀 牛三最後升浪成交都好大 大定把握機會 all in做好

藍毛毛嘅演奏會開始啦

你知我知大DODO都知

好心今朝就好出po啦，你對得住一班熊軍手足咩

做乜鳩狂升？

秒割

。。。。

咪就係升到chok走啲熊軍先跌

跟

無你俾方向又點贏

憑感覺ok了

又話升，賠錢比我

有撚排升

7500呢
過年未走成倉都係

小弟甘拜下風

燈埋美股 屌

屌你

7500

5.870 我都未走

早排$7想走

開完個會收左市 然後升足4日

破250MA後已經係熊,後抽掂返其實就提供咗機會比你做佢.

麵仔做得好 麵仔睇升真係天大喜訊

出埋圖

我啲7500 有救嘞

成手淡

小弟畫既圖

咪燈啦，啱啱先入完005

唔好呀

上次輸左幾千
今次記得睇Post先睇名了

okay信你

牛三將至 潛龍勿用

麵仔簡直係恆指既指標

點算呀面面
買咩好

麵神確認升浪

真係準到

又中

有麵仔真係無窮人

面神

麵神

尋日3點9好出post 啦

麵麵根本係有良心嘅大户

燈力好撚勁

跪求麵仔收市前出po

老母面 燈你屎忽！！！

準撚到

大DODO加油

4個！！！！

跌啊仆街

一見post就開熊
多謝面哥

跌果少少
好想係180 再買阿里

叫奧巴馬ko你

已見底，all in 牛

又贏

一轉牛就跌，好撚野

大dodo睇升，咁禾咪要走

真係俾你燈死

聽講四白武士好忙……跑緊山

流浮山白武士？

四白武士被私鳥

.........我真係無野好講

無睇指示，今日玩完

A股5白武士

麵仔先係真正白武士(扮冇事)

咁同你講今日囉，有冇賽後檢討？

有冇咁準呀?????
癡線gaaaaa

你新黎架?咁都問得出

夜期低水300

麵神不是流架

多謝麵神

白武士係邊

流浮山

大戶竟取震牛軍倉牛gel

不用怕 只是技術調整

果然係麵神

老母面